驚覺街上多左好多女著呢款毒撚鞋

肉酸到
潮流既野我真係識條春...

訓左幾耐
前幾年已經著緊skechers

而家D人好鍾意著dad shoes
一日見幾十對triple s

我係男人都有對

要黎增高

一日見幾十對triple s
十對有九對翻版啦